[
    {
        "randomId": 264
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bombori bombori",
            "option_1": "Umugunguzi",
            "option_2": "Intasya",
            "option_3": "Urujyo ku nkoko",
            "option_4": "Ikigega kirimo ubusa",
            "correct_answer": "Urujyo ku nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ikidatemeka",
            "option_1": "Imiduha",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_4": "Umuzi w' urutare",
            "correct_answer": "Umuzi w' urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kuki ujundika inyama ntuzimire",
            "option_1": "Imiduha",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Ururimi mu kanywa",
            "correct_answer": "Ururimi mu kanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kirahara dudu",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Akagori",
            "option_3": "Inuma mu kigega",
            "option_4": "Ikidasesa",
            "correct_answer": "Inuma mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Igisenge cy'inzu",
            "option_2": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Inda mu nnyo",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ikiyongoyongo cya Nyirabayogoma kiruka ikijya epfo n'ikijya ruguru",
            "option_1": "Umuriro, umuyaga",
            "option_2": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Umuriro, umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira inka nkayisasira amahwa nkayorosa andi",
            "option_1": "Inkoko",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukara rya kinege ntiribwa n'imbeba",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "correct_answer": "Isuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngiye mu mpinga mbona abagenzi beza",
            "option_1": "Injuma y'uruhinja",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Imigeri",
            "correct_answer": "Imigeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ubugeni bw'ino burampuha",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!"
        }
    }
]